葵芳出真散彈啦!!!!!係咪想殺人呀POPO!!

橡膠子彈有橙邊架嘛!!!!

出真野!!!!!!!

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面